Eason 直播隱藏黃藍是政見，黑白是良知

雖然著藍色杉，但周圍黃色，仲有鋼琴隱喻黑白，唔反la

【黃色經濟圈】當黃子華 陳奕迅 都不夠黃

純黃經濟圈，很難行得通。「光時」同樣面對挑戰，物流、選貨，全部對紅色資本說不，現實中是個制肘。

市場是現實，如果有深黃店開在長洲深處，市區人都不會日日坐船懲罰。何況，到全世界都轉黃，黃店就只是輿論力量和自由，市場還是會自然調節。

有人批評，子華 單丸 在反送中以來沒有發言。

當我們對陳巧文萬分愧疚，不會有追問「六月以來佢做過咩」。因為，網民覺得陳巧文是犧牲者，而黃子華，是反共的「得益者」。

支那旗粒星都係黃色，黃到金

算啦人地無認又用實際行動證明係藍
咪入綠色觀察名單
非黑即白只會殺死長頭草埋藍堆
多一個朋友好過多一個敵人

手足